武漢肺炎｜紐約近百年歷史羅斯福酒店 敵不過疫情將結束營業

//美國酒店住宿協會（AHLA）和數百名業界高層上月致函國會，促請當局協助業界解決前所未有的財務困難。該協會主席兼行政總裁羅哲斯（Chip Rogers）指，「旅遊需求創紀錄新低，有成千上萬間酒店無力支付商業抵押貸款，並且面臨不得不永久關閉殘酷現實」，他又說，「成千上萬的酒店員工將失去工作，依靠這些酒店推動當地旅遊業的小型企業，也可能會面臨類似的命運。」

該組織引用美國物業研究機構Trepp的一份報告，截至7月，美國有23.4％酒店拖欠債務近30日，去年同期只有1.3％，反映酒店還款能力愈來愈低。報告又指，休斯敦有66%酒店涉拖欠債務，是全美大城市中比率最高的地方，其次是芝加哥有53.8％、紐約有38.7％、西雅圖有36.1％和奧斯汀有35.7％。//

睇黎D Reits 有排跌

多謝武肺

美股升wor

救股市, 不救實體經濟